﻿ Thị_trường ôtô sẽ sôi_động hơn với nhiều loại xe mới
Theo các chuyên_gia thị_trường , việc một_số hãng ôtô tại Việt_Nam sẽ tung ra nhiều loại ôtô mới từ tháng 7 tới , sẽ làm cho thị_trường ôtô trở_nên sôi_động hơn trong thời_gian tới .
Công_ty Hyundai_Motor_Việt_Nam cho_biết sẽ nhập_khẩu 3 loại xe_du_lịch Hyundai dạng nguyên chiếc từ Hàn_Quốc . Đó là xe Coupe động_cơ xăng 2.0L và 2.7L . Đây là loại xe 2 cửa thể_thao được thiết_kế rất phù_hợp với giới trẻ cùng nhiều đồ_chơi hiện_đại , giá bán dự_kiến từ 52.000 - 55.000 USD/xe .
Bên_cạnh đó là 2 loại xe SUV ( thể_thao đa_dụng 7 chỗ ngồi ) gồm xe Santa_Fe động_cơ xăng V6 , 2.7L , giá bán dự_kiến từ 45.000 - 48.000 USD/xe và xe Teracan động_cơ dầu 2.5L với trang_thiết_bị rất sang_trọng đạt tiêu_chuẩn Âu , Mỹ , có_giá bán từ 48.000 - 52.000 USD/xe .
Hãng_Ford cũng công_bố , từ tháng 8 sẽ tung ra thị_trường chiếc Ford_Focus S . Đây là chiếc xe 5 cửa kiểu đầu_tiên xuất_hiện tại Việt_Nam . Chiếc xe này có động_cơ xăng 2.0L thiết_kế khá sang_trọng với nhiều đồ_chơi hiện_đại , phù_hợp với đối_tượng khách_hàng là những người trẻ_trung năng_động với giá công_bố là 38.100 USD/xe .
Trong tháng 8 , chiếc Honda_Civic cũng sẽ lần đầu_tiên xuất_hiện tại Việt_Nam . Xe_Civic đang được lắp_ráp tại nhà_máy của Honda ở tỉnh Vĩnh_Phúc .
Cuối tháng 8 , đầu tháng 9 sẽ còn có sự xuất_hiện của một sản_phẩm giá rẻ của Trung_Quốc là Lifan 520 , giá dưới 20.000 USD/chiếc .
Các chuyên_gia thị_trường nhận_định , không phải ngẫu_nhiên các hãng xe_hơi đều tung ra các loại xe mới tại thị_trường Việt_Nam cùng một thời_điểm .
Cùng_với lượng ôtô bán ra trong tháng 5 đã tăng lên và dự_báo tháng 6 sẽ tiếp_tục tăng , lượng xe ôtô cũ nhập về ngày_càng nhiều và bán khá chạy là những dấu_hiệu cho thấy thị_trường xe ôtô đang “ nóng ” dần lên và chắc chắc sẽ sôi_động hơn trong thời_gian tới . Theo TTXVN
